想問下Eos m100值唔值得買？

如果想旅行用 同自拍 得閒影下景 仲有無同類型推介？預5000蚊內

iphone影唔到?

想買部相機影下相 像素又好小小

M5/6
或者可以考慮下m43系統

canon無反

如果買無反 Sony 會好小小？

5000蚊內買唔到Sony掂嗰啲機，可以睇下more system，嗰啲會平好多

你回個傻佬做乜

*m43